{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009713",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-11-28",
        "domain": "레포츠",
        "title": "곤달비캠핑장"
    },
    "text": "慶尚北道慶州市山内面に位置するゴンダルビキャンプ場は慶州市庁から約37km離れています。 龍潭路、建浦産業路、丹石路を順に沿って行くと約50分程度の時間がかかり、ここは自然にやさしいキャンプが楽しめる森の中に位置しています。 また、周辺には渓谷があり、水遊びとキャンプを同時に楽しむことができます。 キャンプ場は一般キャンプ場17面を設け、各サイトの大きさは横6m、縦7mです。 個人トレーラーとキャラバンの同伴入場が可能で、ペットも出入りが可能ですが、首輪は必須です。 キャンプ用品は管理所でリール線、火鉢台、暖房器具、食器などをレンタルしています。 キャンプ場は週末を中心に運営され、毎年1月から2月まで休場します。 キャンプ場の近くには慶州国立公園の丹石山地区や雲門湖などの観光地があり、連携旅行が容易で、また多くの飲食店も周辺に盛業中なので、様々な味を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゴンダルビキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "ゴンダルビキャンプ場は慶尚北道慶州市山内面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゴンダルビキャンプ場へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ゴンダルビキャンプ場へは龍潭路、建浦産業路、丹石路を順に沿って行くと約50分程度かかります。"
        },
        {
            "question": "ゴンダルビキャンプ場は自然が豊かな場所ですか？",
            "answer": "はい、ゴンダルビキャンプ場は自然にやさしいキャンプが楽しめる森の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゴンダルビキャンプ場のキャンプサイトの大きさはどれくらいですか？",
            "answer": "ゴンダルビキャンプ場のキャンプサイトは一般キャンプ場17面設けられており、各サイトの大きさは横6m、縦7mです。"
        },
        {
            "question": "ゴンダルビキャンプ場では個人トレーラーとキャラバンの同伴入場が可能ですか？",
            "answer": "はい、ゴンダルビキャンプ場では個人トレーラーとキャラバンの同伴入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴンダルビキャンプ場ではペットの出入りが可能ですか？",
            "answer": "はい、ゴンダルビキャンプ場ではペットの出入りが可能ですが、首輪の着用は必須です。"
        },
        {
            "question": "ゴンダルビキャンプ場でレンタルできるキャンプ用品には何がありますか？",
            "answer": "ゴンダルビキャンプ場では管理所でリール線、火鉢台、暖房器具、食器などのキャンプ用品をレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "ゴンダルビキャンプ場はいつ営業していますか？",
            "answer": "ゴンダルビキャンプ場は週末を中心に運営されており、毎年1月から2月まで休場しています。"
        },
        {
            "question": "ゴンダルビキャンプ場の近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "ゴンダルビキャンプ場の近くには慶州国立公園の丹石山地区や雲門湖などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ゴンダルビキャンプ場の周辺には飲食店はありますか？",
            "answer": "はい、ゴンダルビキャンプ場の周辺には多くの飲食店が盛業中ですので、様々な味を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 286,
        "QA": 524
    }
}